志雲頻道 葉劉淑儀唔通轉行買膏藥？ 點解噏得就噏嘅呢？

#葉劉淑儀 #BNO

【時事短評】
志雲頻道
葉劉淑儀唔通轉行買膏藥？
點解噏得就噏嘅呢？
（2021年1月11日）

志雲頻道 stephenchannel
116K subscribers

葉劉淑儀唔通轉行買膏藥？點解噏得就噏嘅呢？

#葉劉淑儀 #BNO #5+1